狗鐵 講夠承辦商未？

屌你老母 係咁卸俾承辦商
係咪即係港鐵冇責任呀？

成日同承辦商開會
有撚用呀？